### About task

Програма отримує з серверу (використати будь-яку зручну його імітацію) список шаблонів та зберігає його в пам'яті.

На сторінці 1 відобразити таблицю шаблонів що містить ім'я і час останньої зміни шаблону.
Ім'я має бути посиланням на сторінку деталей шаблону.

Сторінка 2 має відмалювати зміст HTML шаблону.
Додати можливість виділення будь-якого елементу відмальованого шаблону що містить клас '.editable' мишою.
У випадку виділення елементу відобразити панель, що дозволить встановити текст та розмір шрифту елементу.
Після кожної зміни шаблону імітувати його збереження до серверу та оновлювати список шаблонів в пам'яті.
Після повернення на сторінку 1 таблиця має містити коректний час останньої зміни

## Installation

```bash
$ npm install
```

## Running the app

```bash
# development
$ npm run start

# watch mode
$ npm run start:dev

# incremental rebuild (webpack)
$ npm run webpack
$ npm run start:hmr

# production mode
npm run start:prod
```